考CIOB，求分享

想分析HKIE 先有用，CIOB 無人理嘅，請自行上一頁。

有無ching 可以教下路，CIOB 份professional review 有無特別技巧先無咁易肥。或者tg share 成功例子更好

推

我同事考左
但話無用
淨係收你會費

CIOB好似上到名做pm

預備考

lm

求分享

Lm

留明

印落卡片囉